[IQ題]港女收到花會變咩？

短短地第二頁開估

溜冰 因為花識溜冰

變心

港女

錯

送椰菜花先會變心

花瓶(平)

西爛花

秒

花師奶

閉月

花灑
不停出水

有創意我鍾意

funny but wrong

繡花女

芙蓉

唔好話我錯， 最多唔係你個答案

桂花雞

茶花女

檢查花既女

你唔好下下都話錯先得架，你還掂都係亂噏嫁姐

唔係我個答案

幾有創意

收花蘇骨 so far so good

花木蘭

第二頁就開始啦

會變臉

花瓶？

答案係

開估未?

花平

屌你老母

如花

係乜撚野

堅尼米拿

蟻 因為蟻多嬲死象

第三頁都到啦

收花大惡西(sulphur dioxide)

快撚啲啦

可以開始負皮

做乜

幾多次都咁好笑

笑左

本來好撚大期望

我覺得幾好笑

大大個負皮質落你到

收花港女

負皮以表達支持

乜撚野收花大惡西 仆你個街

仲未開估 負皮支持你

好撚好笑

我屌你老母,打撚到你弱智

讀過化學嘅覺得幾好笑

高質

估你唔到

我覺得桂花雞最貼切

Agger

唔爭氣笑左

馬上正評。

其實幾有創意
正評咗

我鍾意
但照畀負皮你

屌笑撚左

幾好笑

不過照負評

答案係蟻多摟死象

幾好笑。

笑死

都係果句
都唔知笑唔笑好

幾好笑 負評

負評支持

笑咗

幾高汁，桂花雞位爸打都好高汁

Chem jj 笑咗

大家都係理科人，俾個正評可憐下你啦

笑左
不過都要負皮

on9得黎又幾好笑

笑左一下，但俾負評

有創意，評

搞笑post永遠都咁多負皮
留下負皮表示支持

答案應該係：樓主sulphate (收皮）

負皮 不過係好笑

一打唔洗找

笑了 但負皮支持
無可能估到根本

好唔爭氣碌到落去大惡西笑左

笑到痴左線

幾好笑

其實好笑

見大家咁鐘意條iq題我都好欣慰

好叻呀 讀過化學

高汁

個post好笑啲

有冇人同我一樣笑到仆街

支持

知道答案之後講左句

Okkk

大佬你個答案咁樣 都預冇人估到架啦

唔小心係公司大笑咗出聲
又幾高汁喎

b大家block撚咗樓主去。

收花大惡西

幾正

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分鐘仲合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

樓上係咪無女壓力太大

墮天地獄獸

唔爭氣笑咗

其實我笑仆街

其實我笑到仆街

好笑wor

唔錯
負皮

冇讀過都覺得唔錯

其實唔錯

嗅花閪

讀過，get 到
唔錯

Sulphur dioxide

如果我知道大惡西係咩 應該會正評
係咪好普遍都會咁講

變變變生命力

連登咁都IVE仔你出呢題係冇乜人識
幾好笑

呢個正

港女會變架咩？！
答案係唔變！

+1 sorry

仆街笑撚死

高質
樓主dse加油

Ok

6/10
過得去啦

master都讀埋喇我

屌本身都唔想登入留言

都ok ge

屌

頭一個禮拜都算啦 玩撚到而家明明就係on9

好撚好笑wor
正皮